阿仙奴變三冠王！夏季冠軍拎到手軟

3冠王 啪啪啪

12碼大戰戰勝車路士，阿仙奴取得了3個月內的第3座獎盃。在無緣歐冠盃且飽受球迷質疑後，雲格在盃賽中又一次用冠軍緩解了壓力。

社區盾杯是英格蘭球壇的傳統賽事。儘管比賽帶有賽季前熱身賽的性質，但參賽球隊畢竟是上季的聯賽和足總盃冠軍，況且這項錦標也是被官方承認的，因此，阿仙奴的這座獎盃，仍然擁有一定的重要性。

從比賽的過程來看，阿仙奴是在落後一球的情況下，在比賽臨近尾聲時扳平的。最終，在互射12碼中，雲格的球隊展現了更好的心理素質。而無論從數據還是從場面上來看，阿仙奴也無疑是表現更好的一方。因此，雲格的這座獎盃，也是有價值的。

無獨有偶，上月阿仙奴與拜仁慕尼黑的比賽，雲格的球隊同樣是在落後一球的情況下，最後階段頑強的將比數扳平，最終通過互射互射12碼勝對手的。在歐冠盃淘汰賽中屢次被拜仁血洗之後，能夠在德甲豪門身上找到勝利的感覺，儘管只是一場熱身賽，但雲格仍然能在一定程度上安撫球迷們受傷的心了。

值得一提的是，這是阿仙奴第15次奪得社區盾，近4年內3次奪冠，雲格的球隊堪稱社區盾冠軍狂魔。但雲格的球隊也得小心社區盾魔咒，自從2010年曼聯獲得社區盾後又贏得英超冠軍以來，社區盾冠軍隊無緣聯賽冠軍就成了無法打破的定律。

自從五月下旬的那場足總盃決賽開始，包括上週末的酋長杯在內，阿仙奴已經奪得了3座獎盃。看起來這完全就是拿盃賽冠軍拿到手軟的節奏。然而，這樣的策略又有什麼錯呢？上季被拜仁羞辱性的雙殺之後，雲格的帥位岌岌可危，不也正是憑藉足總盃的冠軍獎盃，風雨飄搖中的教授才得以保住帥位的嗎？俗話說，好的開始是成功的一半。看到今夏阿仙奴這不俗的戰績，你會對阿仙奴的新賽季征程抱有希望嗎？

爺爺: 捧杯就成夠日架啦我廠就

雲加又贏

可以備戰下屆歐霸

期待今季輪到阿做小四冠王（社區盾，聯賽盃，足總盃，歐覇盃）

酋長杯呢
五冠王

5個冠軍加埋都及得上一個聯賽冠軍了吧

加埋前四當係盃
6冠

阿仙奴 啪啪啪